[尋人]有冇人識瑜伽館既何老師？

岩岩有個人telegram 問我關於何老師嘅野，我應該點幫佢

問佢有冇得屌先決定幫唔幫啦

謝謝你

可以幫忙買點數卡嗎？

屌 上個禮拜有隻支那雞都係tg我講同樣嘅嘢 仲諗住有嘢玩下 點知條友不讀不回

對不起，我是恒大的杜sir